何鴻燊收咗中共幾多錢轉移視線

死咗都要搞咁多嘢玩分化

以死相博

國家需要你幾時死就幾時死…………

中共話搵個後生仔身體俾佢換

起碼都要五十億以上先可以請得郁佢

會唔會一早死咗
問準咗先比公布

唔借個body俾佢會唔會阻差辦公

借個body比佢去食佢個女

明明係俾國安法激死

暗黑兵法 鴻燊獻頭

燊哥大把錢

收左美國佬3千萬搞事呀

lm